[Fact Checkeed] iPhone 11 & 11Pro全部都係雙層底板

11冇pro都係雙層
殘體慎click

新iPhone 全部雙層底板，打機首選繼續係XR

iphone 11部機係咪特別熱

有無人部Iphone 11pro有發熱問題？

雙層得嚟仲要再細啲
期待打機過熱降頻暗mon

唔係太識, 雙層會點?....

散熱差

好似 X 出個時，打機比人話好熱，
話打機買返 8 咁

係，用返iPhone 8就最岩

iPhone 11傳過熱 兩大關鍵零組件成禍首